屌奶星咁撚多大快活打手嘅

每5,6個post 就有一個講緊大快活 幾時吹奏下M記 新包好好食，好過雞胸飯
雖然我已經食左4，5次雞胸飯

個個post都見你叫人請你食 食KFC 囉算平